連登巴打有冇染髮？

有
冇

香港女仔中學畢業都10個有9個有染髮，
想知呢度嘅巴打係有染多定冇染多。

如有，染咩色？

黑色

啡色

點解會咁問呢，
係因為我覺得社會對女性染髮係冇感覺，
但男仔染髮就硬係會有啲人有負面感覺⋯

正解，我之前去見工，見到成堆女性都有染頭髮
而我都有染深啡色，偏向黑色，都比面試官串

真係好疑惑點解社會有呢一個誤解。

宜家先女仔染藍染綠染灰都冇問題咁

染親都係MK仔

係，到底係社會依家偏重女性定係咩原因⋯
個分歧/待遇愈來愈相差得大。

藍 甩左會變灰
依家甩到灰灰藍藍咁

灰

上星期染咗灰藍
而家已經甩到灰灰黃黃

粉紅色

點解會甩到變灰色咁奇怪…

不過原來連登都幾多巴打有染髮！

冇頭髮

啡，不過越染越淺色，比fd話金毛

睇幫你染果條友既功力姐